[真天使] IU獲得第18回「令人驕傲的韓國人大賞」的「捐贈天使」獎

11日,韓國媒體人聯合會公開了第18屆<引以為榮韓國人大賞>12組獲獎者.其中藝人有#防彈少年團[超話]#獲得"弘揚國威音樂部門"獎項,IU獲得"捐贈天使"部門獎項等.此外,頒獎禮將於韓國時間12日下午2時30分在汝矣島舉辦.

歷年捐款：

18年年初先是為聾啞老人捐贈5千萬韓元，之後又為困難兒童捐贈了一億韓元，並在出道紀念日以與Uaena的共同名義捐贈了一億韓元

我們人美心善的小天使實至名歸

iubb世界第一

睇錯手天使

呢個樣正到
天使啊

人間天使IU

好cute 完全惡唔起

驚驚

有錢人做好人很容易

但係有錢人更容易唔係好人

咪咁完美得唔得

唔得

Iu我的大叔入面有句
環境好的人較易成為好人